msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-20 21:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-20 21:14+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;translate\n"
"X-Poedit-Basepath: e:\\MyProjects\\scorepredictor\\tru002\\module"
"\\Application\\\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: view/application/auth/forgot.phtml:2
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: view/application/auth/forgot.phtml:24 view/application/auth/reset.phtml:29
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: view/application/auth/login.phtml:2 view/application/auth/login.phtml:42
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: view/application/auth/login.phtml:14 view/application/index/index.phtml:73
msgid "Login with Facebook"
msgstr "페이스북으로 로그인 "

#: view/application/auth/login.phtml:25
msgid "Enter Your Credentials"
msgstr "정보 입력하기 "

#: view/application/auth/login.phtml:37 view/application/index/index.phtml:89
msgid "Remember me"
msgstr "자동 로그인"

#: view/application/auth/login.phtml:45 view/application/index/index.phtml:95
msgid "Forgotten password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: view/application/auth/login.phtml:48 view/application/index/index.phtml:97
msgid "Not a member?"
msgstr "회원이 아니십니까?"

#: view/application/auth/login.phtml:49 view/application/index/index.phtml:98
#: view/application/registration/index.phtml:179
msgid "Register"
msgstr "등록하기"

#: view/application/auth/reset.phtml:2
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: view/application/auth/reset.phtml:38
msgid "Reset Password Page"
msgstr "비밀번호 재설정 페이지"

#: view/application/content/help.phtml:9
msgid "We would like to hear from you - any comments or suggestions or any questions you may have. Just use the form below."
msgstr "아래 폼을 사용하시고 의견사항이나 제안 또는 질문을 보내주세요. "

#: view/application/content/help.phtml:19
msgid "Enter Your Contact Info and Message"
msgstr "연락처와 메시지 입력하기"

#: view/application/content/help.phtml:36
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: view/application/content/help.phtml:37
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: view/application/content/help.phtml:42
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문"

msgid "How to play"
msgstr "게임하는 방법"

msgid "Fixtures"
msgstr "경기 일정"

#: view/application/fixtures/index.phtml:39
#: view/application/match/index.phtml:41 view/application/match/index.phtml:81
#: view/application/predict/index.phtml:64
#: view/application/predict/index.phtml:121
#: view/application/results/index.phtml:60
msgid "VS"
msgstr "vs"

#: view/application/fixtures/index.phtml:41
msgid "Predict the score"
msgstr "스코어 예측하기"

msgid "No more matches will be played in this season. Please join us when next season starts."
msgstr "올 시즌 마지막 경기가 치러졌습니다. 다음 시즌에 다시 참여해주세요. "

#: view/application/full-table/index.phtml:7
msgid "League Table"
msgstr "리그 테이블"

#: view/application/full-table/index.phtml:14
msgid "Everyone"
msgstr "모두"

#: view/application/full-table/index.phtml:16
msgid "Your friends"
msgstr "친구들"

#: view/application/full-table/index.phtml:18
msgid "You and around you"
msgstr "귀하와 주변 사람들"

#: view/application/full-table/index.phtml:31
#: view/application/tables/index.phtml:30
#: view/application/tables/index.phtml:81
#: view/application/tables/index.phtml:123
msgid "pts"
msgstr "포인트"

#: view/application/full-table/index.phtml:57
msgid "Show more"
msgstr "더 보기"

#: view/application/index/index.phtml:72
msgid "Already a member?"
msgstr "이미 가입하셨습니까?"

#: view/application/index/index.phtml:76
msgid "Regular Login"
msgstr "정상 로그인"

#: view/application/index/index.phtml:80
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: view/application/index/index.phtml:84
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: view/application/index/index.phtml:92
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: view/application/index/index.phtml:101
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: view/application/index/index.phtml:130
msgid "Ready to try?"
msgstr "참여할 준비가 되셨나요? "

#: view/application/match/index.phtml:1 view/application/match/index.phtml:3
#: view/application/match/index.phtml:4 view/application/predict/index.phtml:1
#: view/application/predict/index.phtml:4
#: view/application/predict/index.phtml:6
#: view/application/results/index.phtml:1
#: view/application/results/index.phtml:4
#: view/application/results/index.phtml:6
msgid "vs"
msgstr "vs"

#: view/application/match/index.phtml:1 view/application/match/index.phtml:3
#: view/application/match/index.phtml:4 view/application/predict/index.phtml:4
#: view/application/predict/index.phtml:6
#: view/application/results/index.phtml:4
#: view/application/results/index.phtml:6
msgid "Match Report"
msgstr "매치 리포트"

#: view/application/match/index.phtml:17 view/application/match/index.phtml:68
msgid "Public Report"
msgstr "공개 리포트"

#: view/application/match/index.phtml:42
#: view/application/predict/index.phtml:65
#: view/application/predict/index.phtml:122
#: view/application/results/index.phtml:61
msgid "Scorers"
msgstr "득점자 "

#: view/application/match/index.phtml:95
#: view/application/predict/index.phtml:158
msgid "Time left"
msgstr "남은 시간"

#: view/application/match/index.phtml:98
#: view/application/predict/index.phtml:161
msgid "days hours mins secs"
msgstr "일 시 분 초 "

#: view/application/predict/index.phtml:1
msgid "Predict at"
msgstr "~예측하기"

#: view/application/predict/index.phtml:15
#: view/application/results/index.phtml:15
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: view/application/predict/index.phtml:24
#: view/application/results/index.phtml:24
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: view/application/predict/index.phtml:24
#: view/application/predict/index.phtml:29
#: view/application/results/index.phtml:24
#: view/application/results/index.phtml:29
msgid "match"
msgstr "매치"

#: view/application/predict/index.phtml:29
#: view/application/results/index.phtml:29
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: view/application/predict/index.phtml:37
msgid "Match in progress"
msgstr "진행되고 있는 경기"

#: view/application/predict/index.phtml:41
msgid "You predicted"
msgstr "귀하의 예측"

#: view/application/predict/index.phtml:87
msgid "This game is currently being played... check back soon for the results"
msgstr "경기가 지금 치러지고 있습니다. 잠시 후 다시 방문하시고 결과를 확인하세요. "

#: view/application/predict/index.phtml:89
msgid "or"
msgstr "또는"

#: view/application/predict/index.phtml:90
msgid "predict the next game"
msgstr "다음 경기 스코어 예측하기"

#: view/application/predict/index.phtml:114
#: view/application/predict/index.phtml:141
#: view/application/predict/index.phtml:164
#: view/application/predict/index.phtml:165
msgid "Select scorer"
msgstr "득점자를 선택해주세요"

#: view/application/predict/index.phtml:149
msgid "Make prediction"
msgstr "예측 저장하기"

#: view/application/predict/index.phtml:151
msgid "Edit your prediction"
msgstr "예측 수정하기"

#: view/application/predict/index.phtml:187
msgid "You didn't save the prediction."
msgstr "예측을 저장하지 않으셨습니다. "

msgid "Prizes"
msgstr "상품"

#: view/application/registration/index.phtml:2
msgid "Registration"
msgstr "등록 "

#: view/application/registration/index.phtml:15
#: view/application/user/settings.phtml:14
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "페이스북과 연동하기"

#: view/application/registration/index.phtml:26
msgid "Enter Personal Info"
msgstr "개인정보 입력하기"

msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgid "Male"
msgstr "남"

msgid "Female"
msgstr "여"

#: view/application/registration/index.phtml:85
msgid "Enter Email Addresses"
msgstr "이메일 주소 입력하기"

#: view/application/registration/index.phtml:108
msgid "Enter Your Password"
msgstr "패스워드 입력하기"

#: view/application/registration/index.phtml:131
msgid "Enter Your Display Name"
msgstr "아이디 입력하기"

#: view/application/registration/index.phtml:145
msgid "Enter Your Avatar"
msgstr "아바타 입력하기"

#: view/application/registration/index.phtml:157
#: view/application/user/settings.phtml:120
msgid "Or choose from selection"
msgstr "또는 선택해주세요"

#: view/application/registration/index.phtml:164 view/partials/footer.phtml:14
msgid "Terms"
msgstr "서비스 이용약관"

#: view/application/registration/setup.phtml:10
msgid "Set Up"
msgstr "설정"

#: view/application/registration/setup.phtml:36
#: view/partials/setup-popup.phtml:9
msgid "Just one more thing"
msgstr "마지막 한 가지"

#: view/application/registration/setup.phtml:39
#: view/partials/setup-popup.phtml:13
msgid "Are these details correct?"
msgstr "올바른 정보를 입력하셨습니까?"

#: view/application/registration/setup.phtml:40
#: view/partials/setup-popup.phtml:14
msgid "We need to know your region su we can make sure you are antered into the right league."
msgstr "지역을 알려주셔야 올바른 리그로 안내해드릴 수가 있습니다. "

#: view/application/registration/setup.phtml:41
#: view/partials/setup-popup.phtml:15
msgid "Note: once confirmed, you will not be able to change these settings until next season"
msgstr "Note: 확인을 클릭하시면 다음 시즌까지 설정을 변경할 수 없습니다. "

#: view/application/registration/setup.phtml:57
#: view/partials/setup-popup.phtml:31
msgid "Confirm and start playing"
msgstr "확인 및 게임 시작"

#: view/application/results/index.phtml:1
msgid "Your Results of"
msgstr "~의 결과 "

#: view/application/results/index.phtml:98
msgid "Total"
msgstr "총"

#: view/application/results/index.phtml:99
msgid "PTS"
msgstr "포인트"

msgid "League Tables"
msgstr "리그 테이블"

#: view/application/tables/index.phtml:11
msgid "Global league"
msgstr "글로벌 리그"

#: view/application/tables/index.phtml:28
#: view/application/tables/index.phtml:79
#: view/application/tables/index.phtml:121
msgid "Top 4"
msgstr "탑 4"

#: view/application/tables/index.phtml:56
#: view/application/tables/index.phtml:107
#: view/application/tables/index.phtml:144
msgid "View full table"
msgstr "전체 테이블 보기"

#: view/application/tables/index.phtml:62
msgid "league"
msgstr "리그"

#: view/application/user/delete.phtml:2
#: view/application/user/settings.phtml:164
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#: view/application/user/delete.phtml:11
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "계정을 삭제하시겠습니다? "

#: view/application/user/delete.phtml:12
msgid "<strong>Note:</strong> all data associated with your account will be lost and non-recoverable."
msgstr "<strong>주의:</strong>귀하의 계정과 관련된 모든 정보가 삭제되며 복구가 불가능하게 됩니다. "

#: view/application/user/delete.phtml:14
msgid "Confirm and delete account"
msgstr "확인 및 계정 삭제"

#: view/application/user/settings.phtml:2 view/partials/menu.phtml:30
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: view/application/user/settings.phtml:25
msgid "Change your Password"
msgstr "패스워드 변경"

#: view/application/user/settings.phtml:40
#: view/application/user/settings.phtml:69
#: view/application/user/settings.phtml:94
#: view/application/user/settings.phtml:124
#: view/application/user/settings.phtml:156
msgid "Save changes"
msgstr "저장하기"

#: view/application/user/settings.phtml:58
msgid "Change Your Email Addresses"
msgstr "이메일 주소 변경"

#: view/application/user/settings.phtml:87
msgid "Change Your Display Name"
msgstr "아이디 변경"

#: view/application/user/settings.phtml:112
msgid "Change Your Avatar"
msgstr "아바타 변경"

#: view/application/user/settings.phtml:115
msgid "User avatar"
msgstr "이용자 아바타"

#: view/application/user/settings.phtml:142
msgid "Regional Settings"
msgstr "지역 설정"

#: view/application/user/settings.phtml:145
msgid "Your country"
msgstr "국가 "

#: view/application/user/settings.phtml:148
msgid "You cannot change your country in the middle of a league. We will prompt you to re-confirm your details at the start of the the league."
msgstr "리그 중에는 귀하의 국가를 변경할 수 없습니다. 리그가 다시 시작되면 개인정보를 확인하실 수 있게 빠른 연락드리겠습니다. "

#: view/error/404.phtml:1
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다. "

#: view/error/404.phtml:4
msgid "Whoops!"
msgstr "Whoops!"

#: view/error/404.phtml:7 view/error/500.phtml:7 view/error/index.phtml:15
#: view/error/index.phtml:39
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: view/error/404.phtml:8
msgid "Sorry, the page you requested could not be found"
msgstr "죄송합니다. 페이지를 찾을 수 없습니다. "

#: view/error/500.phtml:1 view/error/500.phtml:4
msgid "Server Error"
msgstr "서버 에러"

#: view/error/500.phtml:8
msgid "Sorry, you can't see the page. We are aware of it and doing all our best to fix the problem."
msgstr "죄송합니다. 페이지를 확인할 수 없습니다. 문제를 해결하기 위해 노력 중입니다. "

#: view/error/500.phtml:15 view/error/index.phtml:8
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: view/error/index.phtml:1
msgid "An error occurred"
msgstr "에러 발생"

#: view/error/index.phtml:11 view/error/index.phtml:35
msgid "File"
msgstr "파일"

#: view/error/index.phtml:19 view/error/index.phtml:43
msgid "Stack trace"
msgstr "Stack trace"

#: view/error/index.phtml:29
msgid "Previous exceptions"
msgstr "이전에 제외된 사항"

#: view/error/index.phtml:58
msgid "No Exception available"
msgstr "예외가 없습니다. "

#: view/error/info.phtml:2 view/error/info.phtml:7
msgid "Info Page"
msgstr "정보"

#: view/partials/cookie-bar.phtml:3
msgid "Dismiss"
msgstr "디스미스"

#: view/partials/footer.phtml:6
msgid "Stay up to date with Truefan United"
msgstr "첼시 축구 클럽의 최신 정보를 받아보세요. "

#: view/partials/footer.phtml:7
msgid "See behind the scenes, match updates <br>and exclusive content"
msgstr "최신 뉴스와 경기 업데이트, 이벤트와 퍼스트 팀의 독점 인터뷰를 확인하세요."

#: view/partials/footer.phtml:17
msgid "Contact us"
msgstr "문의사항"

#: view/partials/footer.phtml:20
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보취급방침"

#: view/partials/footer.phtml:23
msgid "Help & Support"
msgstr "도움 및 지원"

#: view/partials/footer.phtml:26
msgid "Visit our main site"
msgstr "클럽 공식 사이트 방문하기"

#: view/partials/footer.phtml:29
msgid "Cookies policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: view/partials/footer.phtml:33
msgid "MADE BY"
msgstr "만든사람"

msgid "Invite friends to Score Predictor"
msgstr "스코어 프리딕터에 친구 초대하기"

#: view/partials/menu.phtml:21
msgid "User Navigation"
msgstr "사용자 네비게이션"

#: view/partials/menu.phtml:36
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: view/partials/post-match-report.phtml:9
#: view/partials/pre-match-report.phtml:9
msgid "Share this"
msgstr "공유하기"

#: view/partials/post-match-report.phtml:34
msgid "Was the most popular prediction this match"
msgstr "가장 많이 예측된 스코어"

#: view/partials/post-match-report.phtml:48
msgid "Correct scorer predictions"
msgstr "정확한 득점자 예측"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:37
msgid "Featured Player"
msgstr "주요 선수"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:43
msgid "Goals this season"
msgstr "올 시즌 득점 수 "

#: view/partials/pre-match-report.phtml:47
#: view/partials/pre-match-report.phtml:82
msgid "Matches played"
msgstr "치른 경기"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:51
msgid "Match"
msgstr "매치"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:51
msgid "starts"
msgstr "시작"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:55
msgid "Mins"
msgstr "분"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:55
msgid "played"
msgstr "경기"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:72
msgid "GOAL KEEPER"
msgstr "골키퍼"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:78
msgid "Saves this season"
msgstr "시즌 선방"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:86
msgid "Penalty saves"
msgstr "페널티 선방"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:90
msgid "Clean sheets"
msgstr "클린 시트"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:107
msgid "Draw"
msgstr "무승부"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:162
msgid "Top predicted scorers"
msgstr "탑 예측 스코어"

#: view/partials/pre-match-report.phtml:189
msgid "Top 5 predicted scores"
msgstr "탑 5 예측 스코어"

#: view/partials/right-column.phtml:111
msgid "+ Invite your friends"
msgstr "\"+친구 초대하기\""

msgid "Value is required and can't be empty"
msgstr "비어 있을 수 없습니다"

msgid "Recovery link was sent to your email. The link is active for 60 minutes"
msgstr "복구 링크가 귀하의 이메일로 발송됐습니다. 링크는 60분 동안 활성화됩니다. "

msgid "Please use Facebook Connect Button to log in."
msgstr "페이스북 연결 버튼을 누르시고 로그인하세요"

msgid "The email you input is not registered."
msgstr "입력하신 이메일은 등록된 이메일이 아닙니다. "

msgid "Input cannot be empty"
msgstr "비어 있을 수 없습니다"

msgid "Connect your account for a one click login"
msgstr "간단한 로그인을 위해 페이스북과 연동하세요. "

msgid "Wrong email or password."
msgstr "잘못된 이메일 또는 패스워드"

msgid "Confirm Password"
msgstr "패스워드 확인"

msgid "Your password was successfully changed. Now you can login using it."
msgstr "패스워드가 성공적으로 변경됐습니다. 다시 로그인해주세요. "

msgid "The form submitted did not originate from the expected site"
msgstr "제출하신 폼이 예상된 사이트로부터 발생하지 않았습니다. "

msgid "Now you can change the password."
msgstr "이제 패스워드 변경이 가능합니다."

msgid "You will be redirected to website..."
msgstr "사이트로 다시 안내해드립니다. "

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Your message successfully sent"
msgstr "메시지가 성공적으로 전달됐습니다. "

msgid "Please select"
msgstr "선택해주세요"

msgid "Title"
msgstr "Title"

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "January"
msgstr "1월"

msgid "February"
msgstr "2월"

msgid "March"
msgstr "3월"

msgid "April"
msgstr "4월"

msgid "May"
msgstr "5월"

msgid "June"
msgstr "6월"

msgid "July"
msgstr "7월"

msgid "August"
msgstr "8월"

msgid "September"
msgstr "9월"

msgid "October"
msgstr "10월"

msgid "November"
msgstr "11월"

msgid "December"
msgstr "12월"

msgid "Confirm Email"
msgstr "이메일 확인"

msgid "Display Name"
msgstr "이름 "

msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

msgid "Error happened while connecting to your facebook account. Please try again later"
msgstr "자책골입니다! 페이스북 계정에 연결하는 동안 에러가 발생했습니다. 다시 시도해주세요. "

msgid "Error happened while updating data. Please try again later"
msgstr "자책골입니다! 정보를 업데이트하는 동안 에러가 발생했습니다. 다시 시도해주세요. "

msgid "Your account successfully connected to facebook"
msgstr "계정이 성공적으로 페이스북과 연동됐습니다. "

msgid "Region"
msgstr "지역"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "You can't predict on this match. You can predict just on %s matches in the future."
msgstr "본 경기는 예측할 수 없는 경기입니다. 앞으로 %s 경기에만 예측이 가능합니다. "

msgid "Predict"
msgstr "예측하기"

msgid "Results"
msgstr "결과"

msgid "Full Table"
msgstr "테이블"

msgid "All time head-to-head results"
msgstr "정면 대결 결과"

msgid "Total goals this season"
msgstr "올 시즌 총 득점 수"

msgid "Global"
msgstr "글로벌"

msgid "Local"
msgstr "지역"

msgid "View full league tables"
msgstr "전체 리그 테이블 보기"

msgid "Play against your mates"
msgstr "친구들과 함께 하기"

msgid "Create your own social league against your Facebook friends to find out who's top of the league"
msgstr "페이스북 친구들과 소셜 리그를 결성하시고 누가 리그 1위를 차지했는지 확인하세요."

msgid "Overall League"
msgstr "전체 리그"

msgid "Temporal Leagues"
msgstr "일시적인 리그"

msgid "Your results"
msgstr "결과"

msgid "No matches were played in this season."
msgstr "치러진 경기가 없습니다.  첫 번째 경기가 치러지면 결과가 나타납니다. "

msgid "You predicted the draw"
msgstr "무승부를 예측하셨습니다. "

msgid "You predicted the winner would be %s"
msgstr "%s를 승리팀으로 예측하셨습니다. "

msgid "You predicted the score would be %s"
msgstr "%s 스코어를 예측하셨습니다. "

msgid "You predicted the scorer(s) would be %s"
msgstr "%s를 득점자로 예측하셨습니다. "

msgid "You predicted that %s will score goal number %s of %s"
msgstr "귀하는 %s가 %s 중 %s번째 골을 기록한다고 예측하셨습니다. "

msgid "This is double points match"
msgstr "더블 포인트 경기입니다. "

msgid "You were %s accurate in your prediction"
msgstr "%s 정확도의 예측을 하셨습니다. "

msgid "Community correctly predicted the results"
msgstr "커뮤니티에서 정확한 예측을 했습니다. "

msgid "You didn't move on the %s league this match"
msgstr "리그에서 순위변경은 없었습니다. "

msgid "You moved up %s place(s) on the %s league this match"
msgstr "본 경기의 결과로 %s리그에서 %s위 올랐습니다"

msgid "You moved down %s place(s) on the %s league this match"
msgstr "본 경기의 결과로 귀하는 %s리그에서 %s위 떨어졌습니다"

msgid "Old password"
msgstr "이전 패스워드"

msgid "New password"
msgstr "새로운 패스워드"

msgid "Retype new password"
msgstr "새로운 패스워드 다시 입력하기"

msgid "Upload a new avatar"
msgstr "새로운 아바타 업로드하기"

msgid "Please sign in to access this page"
msgstr "로그인해주세요"

msgid "New password was successfully saved."
msgstr "새로운 패스워드가 성공적으로 저장됐습니다. "

msgid "New email was successfully saved."
msgstr "새로운 이메일이 성공적으로 저장됐습니다. "

msgid "New display name was successfully saved."
msgstr "새로운 아이디가 성공적으로 저장됐습니다. "

msgid "New avatar was successfully saved."
msgstr "새로운 아바타가 성공적으로 저장됐습니다. "

msgid "New language was successfully saved."
msgstr "새로운 언어 설정이 성공적으로 저장됐습니다. "

msgid "New email settings were successfully saved."
msgstr "새로운 이메일이 성공적으로 저장됐습니다. "

msgid "Public profile option was successfully saved."
msgstr "공개 프로필 옵션이 성공적으로 저장됐습니다."

msgid "Invalid form type"
msgstr "올바르지 않은 폼 종류"

msgid "You can delete only yours account"
msgstr "본인의 계정만 삭제 가능합니다."

msgid "You have deleted your account successfully."
msgstr "성공적으로 삭제하셨습니다. "

msgid "Cannot get facebook user id from request"
msgstr "페이스북 ID 연결 실패 "

msgid "Cannot get user by facebook id"
msgstr "페이스북 ID로 유저 인식 실패"

msgid "Your Language"
msgstr "언어"

msgid "Recovery link is not valid."
msgstr "복구 링크를 찾을 수 없습니다. "

msgid "Upload failed due to unknown problems."
msgstr "알려지지 않은 문제로 업로드에 실패했습니다."

msgid "The match was not found."
msgstr "경기를 찾지 못했습니다. "

msgid "Team you want to make a prediction was not found."
msgstr "팀을 찾을 수 없습니다. "

msgid "Active page was not found."
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다. "

msgid "Bad request. Security check failed."
msgstr "Bad request: 보안 검사 실패 "

msgid "The next one will start soon. You can visit our website later and start playing."
msgstr "다음 경기가 곧 시작합니다. 사이트를 방문하시고 게임을 시작하세요. "

msgid "Acy"
msgstr "정확도"

msgid "Cannot connect user to facebook account because facebook email has been already taken by another user."
msgstr "페이스북 이메일이 이미 사용중이기 때문에 페이스북과 연결할 수 없습니다. "

msgid "Your Facebook data will be used to create your account."
msgstr "귀하의 페이스북 정보가 계정을 만들기 위해 사용됩니다. "

msgid "Score Predictor"
msgstr "스코어 프리딕터"

msgid "Terms were saved successfully."
msgstr "성공적으로 저장됐습니다"

msgid "A private league with the league code %s hasn't been not found"
msgstr "A private league with the league code %s hasn't been not found"

msgid "You joined the league earlier"
msgstr "You joined the league earlier"

msgid "You are not a member of this private league"
msgstr "You are not a member of this private league"

msgid "Create a private league"
msgstr "Create a private league"

msgid "Join a private league"
msgstr "Join a private league"

msgid "Create"
msgstr "Create"

msgid "Join"
msgstr "Join"

msgid "Edit"
msgstr "Edit"

msgid "Delete"
msgstr "Delete"

msgid "Invalid private league display name"
msgstr "Invalid private league display name"

msgid "Invalid private league code"
msgstr "Invalid private league code"

msgid "Private league was created successfully. Now you can invite your friends using league code %s."
msgstr "Private league was created successfully. Now you can invite your friends using league code %s."

msgid "You have joined the private league successfully"
msgstr "You have joined the private league successfully"

msgid "You can't use bad words in private league display name"
msgstr "You can't use bad words in private league display name"

msgid "You have deleted the private league successfully"
msgstr "You have deleted the private league successfully"

msgid "Only admin can delete the private league"
msgstr "Only admin can delete the private league"

msgid "Are you sure that you want to delete the league?"
msgstr "Are you sure that you want to delete the league?"

msgid "Are you sure you want to be removed permanently from this private league?"
msgstr "Are you sure you want to be removed permanently from this private league?"

msgid "Are you sure you want to remove the user permanently from this private league?"
msgstr "Are you sure you want to remove the user permanently from this private league?"

msgid "Admin can't leave the private league"
msgstr "Admin can't leave the private league"

msgid "Unique league code"
msgstr "Unique league code"

